老豆已找回，多謝各位

我係嘅樓主，老豆已經搵返，之前我post1001咗，我係呢度多謝各位巴絲幫手

搵番就好

很好

樓主下次要小心啲

太好啦

你老母條屍

一入就見到你

話連登智慧墳墓果然係冇錯

咁咪好

Good

又係靠連登巴絲報料搵返？
神通廣大！法力無邊！！

又見到你！

搵返就好

Gooddddd

OK，但點搵返？佢自己返屋企定點？

佢自己返咗嚟